（借ac) 係荃灣跌咗身分證，有冇手足執到？

大概係20:30-21:30之間跌咗身分證、學生證同埋八達通，用一個原裝嘅身分證套一次過套住。

希望係比香港人執到啦

幫推plz

Push

push

Help please

求幫推

幫推

推

幫你推

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

身分證都唔見得，唯有幫你推啦

多謝

係唔係喺條橋度跌 見有手足執咗 得身分證

唔清楚 有三張證 但攞番身分證就夠

拎定個rfid 套都得喇

Push

有冇方法搵到手足 我已經報咗大消物

係咪女手足
但唔係哩個時間
喺福來入面好似見到有人跌咗野自己唔知

男冇去過福來

有機會跌咗係橋

唔好自爆咁多

好我去荃灣食飯咋 我咩都冇做過架 曱甴唔好拉我

幫推，唔知係咪呢一單

應該唔係

幫推 快d搵番la

唔好比曱甴執到就好

比番我啦可以有薄酬

Please

推唔郁

擺明係要嚟監控
香港人係咪真係要咁順攤去換如果全港大部份人一齊唔換會發生咩事

姓陳？

唔係我個姓好特別 香港都唔知搵唔搵到十個

報咗了 佢地應該未得閒理我住 仲有手足要家長車

係咪呢個?

？？？

sorry 自膠

荃灣

有無大概位置

我行咗幾次我經過嘅地方都搵唔到，應該比人執咗

5個月啦
要用貼身腰包啊
點解仲可以跌野嫁
真係抵撚死